個妹話要讀哲學 點樣阻止佢好

最慘係 我要出錢俾佢😕

Ryan?

佢個乳頭咩色？

sam sam

握緊拳頭話:等我教你

拒絕出錢俾佢讀🤪

如果有錢女唔志在錢銀嘅，讀乜都無所謂。但係畢業後要做嘢搵錢嘅，就唔好讀啦，文科一向揸兜，哲學又係揸兜中嘅揸兜。

我唔亂倫😗

真心😕

同佢講大學讀哲學會消磨佢對哲學嘅喜愛，中意嘅話情願自己睇書。或者讀第二d科，take 哲學free elective。總之唔好綁死自己讀哲學major 。

個阿sir係咪好靚仔

讀哲學有咩唔好 佢想讀咪俾佢讀

利申：讀緊哲學

啲錢係你嘅 唔撚好比未得囉
做比錢人讀書個個都淆要錢個個

個問題你都見唔到就比solution
咁同推樓主落樓有咩分別？
建議你唔好讀哲學了

PS:我建議你問阿妹讀神學，好搵好多，睇佢有咩反應再諗

Why not both, BU有開宗哲

算啦個阿sir咁靚仔
你都阻唔到佢

都未開學就知呀sir咩樣？

佢個名係高級定低級？